# Change Log
Все новые функции и изменения в этом проекте будут задокументированы в этом файле.

#### Для подробного изучения функционала обратитесь к рессурсу [wiki.pidt.net](https://wiki.pidt.net/books/pisun-otkrytyi-kod-dlya-pigopidata)

## PiSUN CORS 1.8
### Изменения
- Реализовано подключение Raspberry к WIFI сети.
- Разблокирована отправка пакетов Beidou B3.
- Исправлено отображение сохранённого com порта.

## PiSUN CORS 1.7
### Изменения
- Реализована отправка файлов статики на FTP-сервер.
- Добавлена возможность импорта системы координат через QR-код.
- В версии PiSun RPI добавлены звуковые оповещения во время работы программы.
- Добавлена дискретность вещания для потока RTCM.

## PiSUN CORS 1.6.1
### Изменения
- Исправлена проблема с загрузкой сохранённых настроек при запуске веб-версии.
- Добавлена возможность управления пином reset при использовании платы PiHatel с Raspberry Pi.

## PiSUN CORS 1.6
### Изменения
- Доработан механизм авторизации пользователя.
- В версии desctop реализован поиск по точкам и сконвертированным файлам статики.
- Добавлена возможность редактирования точек.
- Внедрена синхронизация точек с другими проектами.
- Реализована возможность интеграции системы координат в поток поправок.
- Реализована опция подключения к NTRIP кастеру.
- Реализована опция подключения к TCP серверу.
- Исправлена настройка Event.
- Исправлена настройка выходных данных для передачи по радиоканалу.
- Обновлён дизайн.


## PiSUN CORS 1.5
### Изменения
- Сохранение и удаление точек.
- Авторизация в сервисах pidt.
- Облачная конвертация CNB файлов в формат RINEX.
- Добавлена настройка выходных данных для передачи по радиоканалу.
- Высота приведена к эллипсоидной.


## PiSUN CORS 1.4
### Изменения
- Для портов K803 добавлен выбор спутниковых группировок и интервала вещания. 
- Добавлена проверка порта, к которому подключен pisun.

## PiSUN CORS 1.3
### Изменения
- Добавлена настройка ротации файлов по заданному количеству.
- Добавлена настройка портов K803.
- Изменён размер окна с отображением спутников в gui версии.
- Исправлена адаптивность окна приложения в gui версии.
- Добавлено обновление по кнопке в web версии.

## PiSUN CORS 1.2
### Изменения
- Добавлено сохранение состояний всех параметров.
- Улучшена стабильность процесса остановки работы.
- Добавлена возможность одновременного вещания на бесплатный кастер сети pidt.net и на локальный кастер.
- Исправлена ошибка при разрыве соединения с устройством.
- Добавлена функция автоподключения при запуске.
- Объединены два проекта PiSun RPI и PiSun Cors.
- Добавлены настройки PPS и Event.
- Добавлен выбор формата RTCM.
- Добавлена передача RTCM пакетов в com порт.
- load теперь загружает все настройки
- В веб версию добавлено отображение спутников
- Проведена структуризация кода.
- Уменьшен размер основного окна.
- Добавлена прокрутка.

## PiSUN CORS 1.1
 
### Изменения
- Исправлена точность установки координат
- Исправлено переключение формата координат во время работы

* [Download PiSUN CORS 1.1](https://gitlab.com/piall1/pisun/uploads/3ffdf4b5448d1f1413cec42905ef2837/PiSun_CORS_1.1.zip)


## PiSUN CORS 1.0
 
### Добавлено
- Запись статики в формате CNB.
- Cтатусы работы модулей NTRIP и STATIC.
- Отображение состояний спутников на столбцовой диаграмме.
- Визуализация положения спутников на небосводе с помощью диаграммы в полярных координатах. 
- Разделение файлов статики по часам.
- Оптимизация ядра приложения для обеспечения более быстрой работы и эффективного использования ресурсов.
- Добавлена кнопка Disconnect.
- Изменение дизайна.

* [Download PiSUN CORS 1.0](https://gitlab.com/piall1/pisun/uploads/736c8e3d2cb34292f2de63cc966d5c9e/PiSUN_CORS_1.0.zip)


## PiSUN CORS 0.9
 
### Добавлено
- Подключение к PiGO Lite и его настройка.
- Получение дифференциальных поправок с PiGO Lite и отправка их на бесплатный кастер сети pidt.net или на локальный кастер.
- Запись статики в формате RTCM3.

* [Download PiSUN CORS 0.9](https://gitlab.com/piall1/pisun/uploads/2f3b7f150d51eb68f96aaa123a3aeecc/PiSUN_CORS_0.9.zip)